收到屬於自己一萬蚊揮手區！

感覺猶如退稅一樣

捐咗一千